打機畫面問題

display card用緊1080 mon用c24fg73
但係畫面硬係怪怪地
究竟隻game係咁 定係硬件問題

張圖太清 俾唔到comment
可唔可以降下resolution
電腦display同mon都唔support你張圖

一直都係set1920x1080 個問題就係 放大左張相 連啲液晶都見到 但係睇出黎啲野係散嘅咁

開左fxaa？

起撚哂格
係咪剩係得張display勁果d

應該有 全部開最高

r5 1600
2x8g 3200c16
gtx1080
ssd

c24fg73 mon
有咩可能會搞到咁

唔好開fxaa，畫面會好矇

仲有你用咩線連個moon？vga？

屌 新mon當我冇講過

thx返去試下

mon set銳利度

試過60同100 冇分别

0呢

換ips mon
va / tn = 電子垃圾

0啲畫都係散嘅 但係又濛

其實我試過reset nvidia 同mon setting都冇幫助 不過game setting就冇試過 玩rainbow6都有咁嘅情况 但係喺某個更新後先出現 明明設定都冇郁過

其實fxaa有咩用